其實手足唔使咁辛苦

我地團火一直冇熄過
大家係度等緊機會 再集結
冇嘢可以令我地退場

btw唔好理我個名 賭波害人